［突發］小西灣需要人

大家好又係我

雖然大家都係度講緊唔好推咁多連儂牆既post
想將個焦點集中返係遊行同集會
先會引起更大既社會回響

咁我都同意既 所以首先幫大家宣傳下先
13/7 光復上水！！
14/7 沙田大遊行！！
希望大家都可以積極參與

講返小西灣嘅問題啦
有手足今日發現連儂牆就比人徹底破壞
依家既天橋可能真係遍空白

首先好抱歉 因為我地好難去派人手日日夜夜看守住
比人破壞都只不係時間既問題

但係我希望各位街坊唔好因爲咁就氣餒
亦唔好因爲冇人貼就唔寫唔貼

連儂牆係屬於大家
所以應該交返比大家守護

我地雖然阻止唔到人地去撕
不過人地都阻止唔到我地貼

撕一 貼百

希望各位企街坊能夠企出黎
再次重新築起屬於大家既連儂牆
改善屬於自己既社區

去緊喇 推

推推

記得唔好有衝突
安全至上

撕一貼百

可唔可以開 小西灣連儂場集中討論
次撚次都係
突發XXX 要人 點知原來又係連儂場
佔晒熱門好開心咩

push

條天橋會唔會係領展擁有權? 有無CHECK過先

有check過 天橋有兩截色 有條界線 依家係啱嘅呢個位

頭先有義工幫手砌返好

只守不攻，拆一貼百

可唔可以開tg？想跟嘅人可以一直跟，又唔會阻到其他po

見到相都覺得好嬲

sorly比次機會 冇下次

放工再貼！

from fb @14:31

拆一貼十

衰啲講句 手足就住貼返上去呀 人地老人家比你chur多幾chur要帶氧氣罩拆

我比較想知貼係天花板個張有冇撕

#遍地開花 #拆一貼十 #BeWater #連儂為副反送為本

李鳳琼好似係富景有辦事處，問下佢可唔可以貼個度？

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

G持 同意

屌好心咪撚乜post 都突發要人啦仆街

小西加油

連儂牆, 只貼不守

多謝手足
幫推

sorly樓上都屌過架啦
冇下次

同意

報警拉佢啦

係咪生活困難 冇錢交煤氣費 要拎翻去燒火咋
大家體諒下
貼多啲 等人地唔洗用煤氣啦

貼藍灣天橋

得閒過嚟

佢拎去拜自己啲仔女山姐

貼天花板等佢老人家唔使彎腰彎得咁辛苦

由佢撕啦，守住都唔係辨法

衣家好似有返？

有手足整返好

推

直接用油用噴漆啦

唔係話唔守連儂牆嘅咩？

唔守 不過想叫大家繼續貼

支持 巴打好有愛心

拆唔緊要 貼返就得

Be Water!
不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

辛苦哂巴打絲打們出力
be water!

有人打人真係即走

你地係咪傻嫁...整張包書膠落去做牆咪即係方便佢地撕...

好心D紙有痴力就唔洗整個底落去啦,最多你咪拎塊膠做面,點都好過做底啦

上網見到，關唔關今日嘅事

想問牆現況
重新起返未？
有冇咩需要？

會唔會跑到死==

對跑開步嘅人黎講應該冇問題

真係好多人路過睇

但佢好似好細心咁拆又包住晒

有人撕左 蓮花圖

岩岩經過依張建制7.20遊行海報已經貼滿左天橋，甚至係小西其他地方

呢個位好似可以同商場投訴喎